今晚最後逃生門 !!!

你嚇我唔到嘅
diamond hand strong hold

Tesla